原來大家咁關心我，交代下。續[上年既今日， 我選擇左租樓，冇買到]

大家好，上一個post 係

唔好意思，我二月覆完最後一次以為個post沉左一直冇理，
直到剛剛先知原來去到5月竟然我既垃圾post 俾人推爆左。
而大家都好關心我破產/死未。
托大家既鴻福，今年疫情開始爆，我聞到臭臭地，大概二月尾我就空左倉。
然後我去左玩俄羅斯/OPEC/美帝 既石油戰

呢個post 我都有講左啲關於石油既野。
再次多謝大家既關心 ，我未死 ，亦都冇輸錢。
之前個post 大家有同意亦都有人覺得我諗得太ideal
點都好，俾返個交代大家，唔好再咒我死

樓主黎緊會invest啲咩

哇，依家又出post 講二月已清曬倉

我二月講左覆返呢個唔覆，點知你地係咁覆我睇唔到
咁你又要質疑我
要唔要影個account證明俾你睇而家仲有幾多錢呀....?

我二月講左覆埋呢句唔覆
所以我之後真係冇再check

二月你聞唔聞到三月尾低位入貨

冇入到，miss 左美國成個浪
我太垃圾。
到宜家都係冇股票係手。
Short 左啲人仔。呢兩日冇轉勢既跡像就會放

幾個月之前？

D富豪身家幾十億咁蒸發 但樓主呢個情況下都蝕唔到 複息效應下有冇計過自己幾多年可以做到香港首富

富豪嗰啲幾十億係個股價，佢銀包一分錢都唔會少左。
同埋你淨係可以long 冇野好講，好似mpf咁，必蝕。
但你可以short 可以hedge 可以唔掂股架嘛

睇定啲先啦，經濟差，失業率高，又制裁，又暴動
而家入場好似落賭場咁，冇乜必要。

有晒以上狀況時應該留喺家中打機

對樓市有咩新睇法？

有無搬屋？減租？

樓主投資理財咁叻，唔駛俾層樓綁住，香港搞成咁會唔會移民？

好大陣酸味啊

睇緊啲外國樓，想走了...

想，想去搵台妹

唔好玩啦, 真係理財咁叻就唔洗自住樓都左諗右諗

得啦得啦 總之你係長勝不輸
就算股爆油爆定樓爆都好 你投資既野都會贏硬 年年都賺幾十%

樓主好波
低置仔就攬住層閪樓冚家剷

想當年抹屎兒都話自己900% 反手再賺

酸撚到

以為你jump咗 嚇死我哋
以後唔准再失蹤

下我冇諗左諗右喎，都話左唔買，諗乜9？

對唔住我年年蝕，唔好意思

未中肺炎，唔駛死住

公道啲講
樓豬都冇話過係貼live實戰倉
大家啫住佢都冇用架
呢啲冇證冇據既幻想小說
上咗咁耐網見得少咩
咪係咁易附和吓佢等大家開心吓咪算囉係咪

上個post 有圖有account 有trade record自己睇，唔通我日日要證明俾你睇咩，搞笑。唔緊要啦，我見咁多人以為我死左，講句自己仲未死得咋，辜負了大家

見你冇事大家都放心晒

要多啲相信別人

有1.6M USD 當收4-5% 都夠食夠住, 一個月都有5皮野HKD 洗

巴打最尾有冇睇啱樓同女朋友買

橫掂都係喇
唔爭在貼埋呢幾個月啲交易紀錄啦
始終你有冇錢同你係咪靠你既投資策略黎搵呢筆錢
可以係完全冇關係架喎

勁，冇追開樓主post, 你以前資產增值有冇經常用槓桿？

hi 樓主

點埋account 都唔夠，算啦你當我父幹，
而且上面都話呢幾個月空倉冇股票
之前個post有已經有post過之前既trade
況且，最重要係，我又唔駛說服你，
你鍾意all in 買樓係你自由，就算我all in 買大細都唔駛你批准。
我又冇話永遠keep 到投資賺錢，
你又冇能力證明樓市永遠唔跌
每個人心入面有自己條數計，自己開心就得，
我又唔係開班賺錢，
點解要同你解釋咁多

不過要嚴守止蝕，輸左就輸左唔好意氣用事，次次輸大錢都係因為情緒管理唔好

千幾萬好葡萄牙

呢個post完全證明咗一個人有錢都未必會得到尊重

好壞參半

你po埋呢幾個月點避到呢個浪咯
咪自然好評如潮囉
淨係貼張冇日期冇user name既cap圖
你想表達啲咩呢請問
當然“你冇需要說服我”呢啲咁既細蚊仔技倆呢
就無謂再攞出黎喇
有失你身份啦阿百萬富翁

認真講。。。香港/大陸人真係太有錢

如果真係有能力走去外國，就走啦。
否則窮人留係香港遲早都被挾死

唔洗咁認真 佢係真既一早頂唔到頸上嚟認屎認屁 會唔會係而家先衝出嚟 而家冇人記得佢咪上嚟刷下存在感

如果佢係真，更加唔洗因為你班友而post自己點搵錢

唔通真係搵夠咩